見工著suit有加分？

例如揾一啲寫字樓工呀非sales咁
你地覺得有無必要裇衫西裙？
定普通smart causal 例如one piece裙 著得整整齊齊就得？

咪又係睇你見咩Post, 最安全幾時都係老西

愈sexy愈大機會請
最好褸屌黑絲低胸大眼仔齋框眼鏡

上頭係女人你就

好肯定第一round hr同你對完資料講兩句之後會話你英文差然後趕你走

著唔會加分 但唔著會扣分